原來明哥派飯係去南亞村派！？

明哥係咪南亞大元帥張超雄嘅副手？

一人一盒叉飯

希望唔係真，咁做即係用行動同金錢支持蝻亞人响香港女姦男殺。

佢啱啱自己講話成日去嗰到派飯

叉燒

我不能接受

有冇豬手飯

要開始鬧人係左膠？

難民之父d frd？

依家先知，不嬲都係通洲街南昌街口“玉石市場”門口派飯，正正係南亞村

班綜援懶人同南亞佬有錢收有飽飯食咪可以唔做嘢，又可以周圍非禮強姦打家劫舍喎，真係要多謝明哥先得

開始摸清南亞幫班老頂

明哥唔理乜人都派，班道友就最開心，慳返飯錢又有得索野，做過一次義工覺得太左膠不了

醒覺了

係，所以要屌就開始就應該屌，而唔係屌佢派俾南亞

咁唔只係左膠，咁直情係南亞人金主，幕後老細。雄哥幫佢地搞證件，明哥比飽飯佢地食，等佢地有氣有力去強姦港女同劫殺港男。

條友一向呃個名架啦，隔離左右都知。

養下班南亞狗 有咩事可以call馬

我慶幸自己來無支持過/讚美過呢個人。

當初雨傘果陣我去買二三十個飯盒
佢唔撚賣仲口噏噏

呢條垃圾左膠 縱容南亞人 拎盡光環
等睇幾時收皮